呢架咩車?

係街見到
想知咩黎

含遲